急放13/10 聽日嘅澳門船飛，每張$100

上環 => 澳門外港 07:00 兩張

澳門外港 => 上環 19:00 兩張

有意請留tg

50